［求救］開機黑mon無反應

開機一長兩短beep聲
試過唔插ram就無聲但都係黑mon
一插返開就一長兩短beep聲
點搞？
條ram唔係買左好耐

之前有frd cpu燒左都是咁

拎左去畀人睇，係display card問題，換左張已經無野